飛機而家好少，但係陸路關口有冇開

?? 好似東南亞嗰啲國家咁

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉